見到保險奇才，大家快d 幫佢出名

一齊幫佢買保險啦

我自推一下

幫幫手啦大家，佢一定係全家生癌先咁等錢用

幫手推推

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

真係有八奇的頭腦，手足要多d照顧下佢

推啊

有無聯繫方法，想買一千萬儲蓄保

國際戰線：求國際封鎖香港